有無飲過依隻soda water?覺得係全世界最好飲既有氣水

Hktvmall買左兩枝 覺得好正
如果戒緊汽水又想飲下有汽野既可以試下加少少lemonade 同飲雪碧其實差唔多 但健康好多

飲得多唔好

點解

why?

影響鈣質 棚牙會脆d

我睇過好似得鈉質高左少少
一日一枝好似都okay

呢隻我屋企成日都叫
有排飲得密敏感牙齒係明顯左(之前無)
之後成日好多風咁 胃氣 屁
而家啦係停飲
但飲少左好多

Singha 住緊泰國日日飲 港紙一蚊枝

其實soda water係咪會有苦味
我飲親都飲到勁苦飲唔落

一蚊枝咁平

唔理啦 飲住先
有事再算

有咩我又唔覺有
可能D汽太勁影響左你味覺

高鈉

我飲親都勁撚苦 一飲落去頂唔順

泰象都好飲

你買邊隻

飲過好多次都係咁

仲衰過有糖

係咪飲左tonic water

可樂定soda water 健康啲

一係Perrier 一係evervess啦

Perrier太貴，成廿蚊枝

所以evervess 可樂level價錢

應該唔係 我飲親唔夠甜/酸既soda野
就會覺得好苦